防守反擊得天下

今年控傳隊有無檢討過自己有幾咁柒，真係唔想再睇啲閪波。
隊隊一式一樣板斧去打控傳，節奏又慢。
防守反擊嗰一科仲爽，企定定，等一兩下機會就搞掂你。